點解有啲人可以每日咁早起到身

有個同事23歲
放假定返工都可以6點半起到身
痴撚線

因為人地早訓 好似係